起底功能 壞左 an機

不明錯誤

我都 唔知 點解

轉ios喇

睇唔到自己

我起到人哋同自己喎，巴打你更新咗lihkg未？
反而我用唔到中文 search post

更新完冇事

搜尋嗰度未試

搜尋都寫敗已失